好心啲女人一係做雞一係喺屋企煮飯喇，做乜撚校長啊

女權禍國禍港

你肯定 佢做到雞？
咁撚樣會有客咩？

今次你啱

唔排除有嫖客當沙包練拳

全部採用男校長
女教師只許穿短裙黑絲
共建和諧社會

老衲

做校長係興趣啫，你唔俾佢私底下做雞同識煮飯架